屌你老母，女司機同假日司機應該要學P牌咁掛個牌出黎

兩類都害人不淺，有無巴打身同感受

掛P都冇用，根本炸彈
上橋行30，落斜重要落break，拉龍
掛個危字

有一個炸彈俾左負皮

仲有泊車技術差就咪撚泊街啦，塞撚住哂又hi花其他車

仲有唔熟路就睇定map點行先啦，應該直去既屌你老母一齊轉灣cut過黎

女人就要掛F牌
假日就要掛H牌
又唔會睇錯

同意
不過班女人一定出嚟嘈

直接啲掛個「危」字

真
有個女人 喺公司停車場(露天) 都上晒壆先出到嚟
個牌點考

好似你username咁

繁忙時間工業區女人泊車扭撚左6-7手原地轉拉撚哂龍

落斜un住個break好合理掛

由頭行30到尾

如果兩條線
佢一路走左線我覺唔影響到你
最on9係好多騎住快線慢過左線

歐洲學車會掛個 "L"

香港相關人仕應該掛個 "B"

以前公路淨係假日先多快線L, 兒家日日都成堆

見唔少七人車長命斜/落山長期印迫力
跟手已經聞到有𤓓味
一陣攬山真係唔好問點解

印下印下個break 低波是常識吧
平時7人車坐爆直路迫力已經唔夠收.

連登依加多左臭西
負評多左

香港考牌制度要檢討下，範圍唔夠廣，但亦都冇一條路可以俾你考咁多樣野，交通太繁忙

轉彎前先落brake 啦 長期印住好得幾多？套brake 唔掂可以換，7人車前6後4夠晒收晒，唔好將風險轉嫁落人地度

今日先有架粉紅fit仔女司機係屯公快線拉龍

單線